捐完血病到打唔到J好慘

上次去捐血痛到hi hi
打飛機都好X痛
點算
左右手都打唔到

捐血 戒J

啲護士姐姐會幫我打